革命歌

The Indomitable!
Will the composer(s) please lead us in singing this beautiful song?